(股價如入無人之境！)駕 Tesla 無人墓園行走 螢幕顯示有行人極恐怖

駕 Tesla 無人墓園行走 螢幕顯示有行人極恐怖

虎仔 / 馬日山(uniqlo) 2021-02-22 09:38

要數一部滿載高科技的電動車，相信很多人都會馬上想到 Tesla，他們的電動車安裝了大量鏡頭和感應器，汽車系統能夠通過這些感應器偵測車輛附近的物件，無論是汽車或行人，都會在汽車的中控台螢幕顯示出來。最近有 Tesla 車主就分享了他們的恐怖又靈異個人經歷。

駕 Tesla 無人墓園行走 螢幕顯示有行人極恐怖

早前有外國車主表示自己駕駛 Tesla 在空無一人的墓地行駛，中控台螢幕不斷顯示附近有人正在走動...

網址有片

冇人有相同經歷咩？

Scan到墓碑當人啫，光天化日驚西咩

驚閪咩
有安心上路

半夜撞到嘢落唔落車好？

掃一掃個code 安心晒
照衝